黃店N+1行動

2個人要叫3個人野食
要食飽先有力做野
中國N-1 我地就要N+1

你俾+1服務費佢算啦
唔好浪費人哋嘅心血

啱呀，食得曬先好

保就業得幾皮野 交租都唔夠啦

老蕭冰室已經俾緊1.5人份量出嚟

她一定是黃屍，竟然響應N+1號召😡😡😡😡

真係唔識